有啲掛住個ex....

咁話說 我中學係讀男校 無咩機會識女仔 上到大學又讀啲毒j科 因緣際會之下係大同介紹之下識左第一個女朋友 之後一齊左 佢又係讀女校 好摺個啲女仔黎 咁係1年半前 我因為屋企有啲事同埋做野太忙無時間理佢 同佢慢慢冷淡左 之後喺直頭無講分手既情況下 段感情不了了之 我呢1年幾都有成日諗起佢 但佢已經block哂我所有野 想搵都搵唔到 我亦都知道 我應該move on 但每到夜闌人靜既時候都會諗好多野 一定會諗起佢.....

抵撚柒死

Asdfghjkl123
#158099

PR團隊請唔請人

講經咩，打個飛機再出post睇吓你係咪仲咁講